[聯賽煞科]#劉穎鏇 朱晨麗 林泳淘 岑麗香 湯怡 莊錠欣 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第34輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

趙慧珊@SG : 劉穎鏇
彭慧中 : 陳煒
黃翠如 : 黃心穎 100-0
莊錠欣 : 陳庭欣
游蕙禎 : 孫慧雪
袁澧林 : 湯怡
林泳淘 : 朱晨麗
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

冠聯第三十三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第34輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-5-11 12:30am-10:30pm

(13)趙慧珊@SGvs劉穎鏇(1)

aka_chio itstiffanylau

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:32am-10:32pm

(8)彭慧中vs陳煒(10)

phoebspang alicechanwai

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:34am-10:34pm

[img][/img]

(17)黃翠如vs黃心穎(18)

wongtsuiyu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:36am-10:36pm

(6)莊錠欣vs陳庭欣(16)

cube_clc_official toby_yanyan

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:38am-10:38pm

(12)游蕙禎vs孫慧雪(7)

yauwaiching snow711

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:40am-10:40pm

(11)袁澧林vs湯怡(5)

angela.yuen yuenkaka

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:42am-10:42pm

(3)林泳淘vs朱晨麗(2)

wingt rebecca_zhu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:44am-10:44pm

(4)岑麗香vs陳嘉寶(15)

heungheungeliza anjaylia

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:46am-10:46pm

(14)李施嬅vs黃智雯(9)

selenaleelalee wong_manman

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

趙慧珊@SG : 劉穎鏇 27(+2)-72= 29-72
彭慧中 : 陳煒
黃翠如 : 黃心穎 100-0
莊錠欣 : 陳庭欣
游蕙禎 : 孫慧雪
袁澧林 : 湯怡
林泳淘 : 朱晨麗
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

趙慧珊@SG : 劉穎鏇 27(+2)-72= 29-72
彭慧中 : 陳煒 62(+4)-34= 66-34
黃翠如 : 黃心穎 100-0
莊錠欣 : 陳庭欣
游蕙禎 : 孫慧雪
袁澧林 : 湯怡
林泳淘 : 朱晨麗
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

趙慧珊@SG : 劉穎鏇 27(+2)-72= 29-72
彭慧中 : 陳煒 62(+4)-34= 66-34
黃翠如 : 黃心穎 100-0
莊錠欣 : 陳庭欣 65(+5)-16= 70-16
游蕙禎 : 孫慧雪
袁澧林 : 湯怡
林泳淘 : 朱晨麗
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

趙慧珊@SG : 劉穎鏇 27(+2)-72= 29-72
彭慧中 : 陳煒 62(+4)-34= 66-34
黃翠如 : 黃心穎 100-0
莊錠欣 : 陳庭欣 65(+5)-16= 70-16
游蕙禎 : 孫慧雪 43(+3)-41= 46-41
袁澧林 : 湯怡
林泳淘 : 朱晨麗
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

趙慧珊@SG : 劉穎鏇 27(+2)-72= 29-72
彭慧中 : 陳煒 62(+4)-34= 66-34
黃翠如 : 黃心穎 100-0
莊錠欣 : 陳庭欣 65(+5)-16= 70-16
游蕙禎 : 孫慧雪 43(+3)-41= 46-41
袁澧林 : 湯怡 27(+2)-49= 29-49
林泳淘 : 朱晨麗
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

趙慧珊@SG : 劉穎鏇 27(+2)-72= 29-72
彭慧中 : 陳煒 62(+4)-34= 66-34
黃翠如 : 黃心穎 100-0
莊錠欣 : 陳庭欣 65(+5)-16= 70-16
游蕙禎 : 孫慧雪 43(+3)-41= 46-41
袁澧林 : 湯怡 27(+2)-49= 29-49
林泳淘 : 朱晨麗 55(+4)-35= 59-35
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

趙慧珊@SG : 劉穎鏇 27(+2)-72= 29-72
彭慧中 : 陳煒 62(+4)-34= 66-34
黃翠如 : 黃心穎 100-0
莊錠欣 : 陳庭欣 65(+5)-16= 70-16
游蕙禎 : 孫慧雪 43(+3)-41= 46-41
袁澧林 : 湯怡 27(+2)-49= 29-49
林泳淘 : 朱晨麗 55(+4)-35= 59-35
岑麗香 : 陳嘉寶 53(+4)-22= 57-22
李施嬅 : 黃智雯

趙慧珊@SG : 劉穎鏇 27(+2)-72= 29-72
彭慧中 : 陳煒 62(+4)-34= 66-34
黃翠如 : 黃心穎 100-0
莊錠欣 : 陳庭欣 65(+5)-16= 70-16
游蕙禎 : 孫慧雪 43(+3)-41= 46-41
袁澧林 : 湯怡 27(+2)-49= 29-49
林泳淘 : 朱晨麗 55(+4)-35= 59-35
岑麗香 : 陳嘉寶 53(+4)-22= 57-22
李施嬅 : 黃智雯 37(+3)-38= 40-38